跛腳鴨論嚴重違反政治倫理，林鄭必需下台

一人固執，導致百萬人上街，更有一名烈士犧牲。

要清楚向世界表達：香港人有能力拉香港特首下台

第二個特首再敢搞事，再上街

唔好落台呀
佢餘下任期都推動唔到所有惡法

咁講推真普選仲好啦
仲等中共派下任特首

咁下屆特首推
反正中共睇死香港人拉唔到特首落馬

要連任呀

而家林鄭咁弱勢 如果我地想推真普選定乜野都方便好多。
中央想棄林鄭，林鄭又想保住地位。其實而家香港人最大盟友係林鄭。
相反下一個特首一出，我地既反抗一定打好多折頭，好多野要重新煲過

支持林鄭連任

二百萬人上街，當權者唔洗下台
全世界我只係諗到兩個地方
一個係中國，一個係香港